你地個連登ac會唔會同fd或者另一半share?

會
唔會

71 維園見71 維園見71 維園見71 維園見71 維園見71 維園見

應該係話Share用

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見